ASC個網其實有咩用

其實個網開嚟有咩用
每次啲新野出唔洗一分鐘全部sold out